我決定唔call g一日以悼念高比..

雖然唔係好識佢但見到平時話藍波好on9嘅女神同事都出ig話咸咗成朝搞到我都有少少感觸..

佛利民死嗰時有冇喊得咁犀利

抽少日水啦屌..